你哋試過點樣同另一半慶祝生日/節日？

bk咗當日Lunch會食自助餐
食完大概兩三點 唔知之後做咩好

身為初戀想俾個難忘嘅生日佢
自知唔擅長plan行程 想參考各位經驗/意見
唔要開房/海洋公園/迪士尼thx

昂平360

食完各自返屋企

年年都係攞假去旅行

譚仔

book間酒店房扑野

好少去東涌巴打有無推介？

唔好咁啦唔想佢失望呀

上個月攞咗假去咗泰國lu唔係都想同佢去越南玩

一齊上workshop整個生日蛋糕俾佢

赤柱

平時都成日食生日都食驚佢嬲嬲豬呀

嗰日唔想扑嘢呀

Icc好似生日免費？唔知而家仲有無

咁咪book間房 開支酒 買d小食 二人世界囉

海洋公園生日唔洗錢

唔好意思咩係lcc

Google都懶⋯

都好嘅
不過佢一攤上床唔扑嘢就一定瞓覺
唔想曬咗依日

其實都有諗過去海洋公園
不過佢之前有買全年飛 已經玩到悶

我生日果日 前度約咗佢個閨蜜飲嘢吹水

有search到係廉價航空唔肯定係咪講緊同一樣嘢

佢講緊sky100呀

閨你老母

whatapp send 生日快樂
對方感到十分開心同驚喜萬分